睇完今場騎士既表現 就覺得佢地連Final都入唔到

唔好講勇士喇 我諗連火箭 BOS都打唔嬴

K. LOVE仲要傷埋 IT4又打唔出水準 成隊波散曬咁 係咪因為覺得占士會走呢

騎士迷唔洗再諗championship喇

IT4 完全唔撚掂 連續幾場命中率都低

仲以為4節王可以頂到irving個位

irving係個邊就真係打到風生水起喇

如果irving今年真係係東岸收到騎士皮 都幾諷刺

bos bos bos

收到啦應該

打贏速龍先啦
人地今年唔同 唔再係兩兄弟打哂

irving最開心

Irving入到東決先算

IT真係融入唔到，仲要做埋防守黑洞 jrsmith 都唔知點解仲可以係正選

恭喜我皇三冠退休

Hawks

東岸決賽都入唔到啦

Jr 占士啲親信嚟

唉聽住先啦
占屎始終唔會比呢件事發生

有JR無運行

好想睇火箭同綠軍final對決

你都on撚9

火箭排係西二 第二輪點會過到馬刺

Jr真係r爆頭

你有冇睇架 bos真係打得好好 防守進攻都好有系統 入東決唔係無可能 前提係主力無傷

勇士無乜可能輸

老喇 今日比人block 2球

on9我王咁撚carry點會入唔到

BOS個體系先可以減輕IT防守上既弱點
宜家騎士放IT同JR 一齊上場同比人無限中出冇分別

ROSE+IMAN打正選可能仲有睇頭 (起碼高度體型上取勝)
IT同Wade一齊打後備搶分仲好

騎迷不願面對

ROSE先28已經好似退休MODE咁 佢以前勁到仆街 唉

好似3月就DEADLINE無得再TRADE

騎士再唔換個STARTER就東決都入唔到 占士都33 好難再打1人波 無左IRVING幫手進攻 成隊波真係差天共地 其他人根本做唔到IRVING個種ALL STAR既OFFENSE 又唔夠CLUTCH

唔想睇勇士又CHAMP KD JOIN左之後我就好憎勇士

用it就要用防守能力高既球員幫佢執屎
又it又jr
個個都無防守 睇it防守真係得啖笑,直線帶波已經過左佢 走去封跳射又可以直線無視佢
防守可以話係4守5

仲係呢個防守水平 東決都唔知入唔入到

it進攻又無ki咁勁 但又係咁單打
lue唔炒呢隊騎邊有得救
我覺得唔係交易球員可以解決到問題

占迷講到D隊友全部垃圾咁都仲可以自己一個帶隊入finals又champ到
依家冇左個淨係識射下clutch 3 嘅KI姐, 平時都係我皇打晒啦, 怕甚麼

利申定先, LBJ > KB, 唔駛見我湖狗又spin去kobe到

JR真係唔值呢個價 話就話3分射手 但3分又唔夠kyle korver準 防守又交唔到貨 唔明點解仲打緊STARTER

守P&R真係無眼睇
2個包夾控球果個->輕鬆傳入去得分 完全冇人補位->無限LOOP
真係唔撚明今時今日點解仲可以見到咁既防守
個教練團真係好有問題

打左15季 佢33喇 仲單爆到FINAL咩 勇士剩係SPLASH BROTHER都好難守 加埋KD真係好難想像佢地會輸

好多EASY 2比人中出

開頭對IT既進攻力都有D期待 可能真係傷完 打得好差

呢個話題唔好再討論喇 無咩意思 係鬥FANS多架姐

客觀黎睇一定係LBJ全能過KOBE 你講呢幾多RING 呢個係天時地利人和加埋 籃球本身就係TEAM WORK黎 點樣計一個人勁過另一個人? 唔通全盛SHAQ同LBJ合組 又會拎唔到3冠咩 唔通KOBE係CAVS 又會單拖帶到隊波入FINAL咩

換走jr
Crowder打翻二號位
Jeff green頂sf/pf
Cavs啲防守差撚到

榮仔

真心好波 好欣賞佢 希望佢無咩大傷 可以打落去

其實出jae crowder同jeff green都唔撚會出JR啦

淨係用冠軍黎衡量？
FOJ 4MVP 3FMVP 多你狗比3個mvp同一個fmvp 其中兩個fmvp仲要係打贏馬刺同73湧 狗比只係多兩個冇fmvp既冠軍 其中一個仲要係黑帝王黑返黎 再講狗比全部最年輕得分記錄比foj打破哂
我係刺撚都覺得foj>kobe啦

只可以講佢無比大CITY PICK中 條路已經難行好多 呢個係事實黎

東決如果真係CAVS VS BOS 將會好好睇

支持IRVING拎FMVP

LBJ如果今年又輸 到下年FREE AGENCY個陣應該又會走 佢已經無時間比佢浪費了

都好大機會
唔覺得速龍同巫師會打得嬴BOS / PO Mode 占皇

真係好難講 騎士好唔穩定 廢隊都完爆佢地防守

BOS如無意外都係東決佔左一席架喇

屌 啲人又係占士揀嘅
教練又係
上一個教練戰績好地地又俾占士迫走
而家呢個戰績成pat屎咁仲唔炒

IT4 只適合打bos

唉。。。。

佢係BOS個陣都無人話佢係防守黑洞

If you can’t beat them, join them

Tatum好似越多鏟籃

占屎近排自己都打得好差

我記得好似特登set個戰術
防守時比佢長企底角3分 盡量比個場上面4v4 (記錯勿屌)

有冇睇佢最新回應架

搞咩

learn from kyrie

波士頓防守體系好d
補防做得好
所以it 4冇比人打爆，第四節仲有力做第四節先生

相反騎士個體系，即係冇體系
對手一定針對住It4黎打爆你
今年我都睇好波士頓打冠軍賽
Irving playoffs 唔係流嫁

Irving係playoff拎44分個種aggressiveness真係

今年lbj冇左Irving 分擔，好大獲
當年冠軍打到勇士就知Irving 對cavs playoffs 好緊要
今年仲要打對面隊，對位個個係弱版It4
波士頓重返冠軍賽

唔知之前單NEWS係真定假 話想trade走irving

只係年紀越大, 養生越多
今年又係次圈對垃圾兄弟先開始熱下身

咁計法MJ都唔是第一人了

孫悅>Nash

It 食體系打波 一定要加多幾隻鎖彌補防守同埋幫佢做pick 但係騎士個三隻毒瘤 唔好講話防守 進攻都唔撚得 叫佢點打

是但啦 Celtics都拎左東岸冠軍7成
邊隊做對手都一樣

Jrsmith果種廢你知我知全世界都知，攻又神經防守又廢，都唔知佢點解係正選

Foj帶住成班老弱殘兵，點打呀

諗起d占迷就黎可以收皮就心涼

呢個禍lbj自己種出嚟

今日場波咪有show
Cavs 對聯盟頭七既球隊
全輸。贏到一場Boston only
收皮先啦
唔好當自己係爭冠份子啦
有得打playoffs 算好

rose打正選
it後備

心都涼晒

贏bos個場仲要係hayward 3分鐘收咧

Jr IT 攻又唔得守又唔得
IT 要靠體系先打到波
明明rose穩好多
擺佢去板凳 係咪怕佢傷
到play off就拎返出黎正選？

果場塞軍成隊個心情幾沉重
最尾都係輸好少

其實沾屎都係靠體系打波
要圍住佢打先有咁既數據
佢強化到功能單一既角色球員
但獨當一面既人會比佢浪漫
艾榮一走
Leadership 出哂來

占士而家懶到仆街，完全唔似一個leader

無咩可能 佢成日傷

唔過 3場傷鳩硬

GG LeBorn

好明顯放水

IT守唔得都算
屌你 攻都咁廢
占士快d走

lbj攞冠軍嗰幾年都有個防守好嘅中鋒 之前係bosh跟著就係前年嘅TT 依家Tristan kardashian打到咁垃圾應該趁佢仲有少少價值攞佢同jr換deandre

有jr + tt = 3打7

火箭又好bos又好
真係唔想25 kd dog又拎冠軍打飛機
不過好難

五黃呢防守

個陣機乎場場mvp

一個救全家

所以先有king of the fourth既稱號

收皮啦LBJ, 抵佢有今日

佢開始俾全場boo

波都唔練仲話入決賽 笑大人個口咩

Jr tt it

你唔知咩
今場都有加埋 上場佢炒6球三分波

btw 其實我幾鐘意it

唉，上年佢係波士頓主場個氣氛好正，個個期待睇佢第四節

呢個真
17幾打nba 仲要做到第四節之王

好撚心快炒lue啦
明星隊都俾佢搞死

騎士唔係IT's team
咁IT一定唔會打得好

常規賽既騎都好拎黎講
入到PO就打高幾班波架啦
年年都係咁

boston上年都係東決啦，今年有埋taytum真係打入final都不是夢

今年真係差喎

係有kyrie irving

今年覺得騎士常規已經打到PO的波
PO寧願拎WADE做正選都好過IT同JR

Mola mola

屌，如果今年加埋hayward冇傷真係贏硬東決

咁記住po hea 守foj 啦😂😂😂

前年果個super super team 陣點同今年呢個比

foj自己種既禍黎 當初支持lue上任個個係佢
比肥約TT又係佢背後有份支持
講真呀 3-1反cup拎完champ之後成隊明顯放軟曬 冇左個股雄心
今年唔好話其他人 foj自己都成日眼神防守 加上全隊都偏老 冇活力去switch/補防
守不穩時 攻又唔夠sharp 成隊都睇手感做人
ball movement 冇 motion 冇 不停靠單打 仲用緊萬年戰術 （場上最有切入破壞力/單打最勁個個hold ball>自己做波引人夾>分波比出面shooter )
球員有態咪可以填返防守 一冇手感咪比人大炒

嬴波靠我皇, 輸波靠隊友

用多d green crowder啦
jr tt咁廢都用
熱練食屎大？
我爺爺都勁過佢

入多D nba個討論post啦
入面個個都認為騎士無論打到點差,po一樣會返生,入硬finals
我都係咁諗

有睇波就知foj po 完全兩個人啦😂😂😂
東決就入係睇下綠葉表現先知有冇得同boston 鬥

客觀睇，jr同tt真係cancel cells黎

James有靚數據就得啦
贏輸wfc

開季講到love foj IT wade rose勁過上年
而家打得差就foj隊友得老弱殘兵

ching sick ball

crowder打唔到2號啦
唔夠快

去火箭組兄弟團

人地成隊一齊幫佢汁屎
今日打火箭頭一二節比cp3瘋狂in face

定啦年年都係playoff先認真架啦

但今年真係好多問題
再係咁入到po打唔起都唔意外
利申：騎迷

重組巨頭啦

係就好喇

冇左kyrie真係唔同講法 all star pg黎 重要得分點

佢個戰術真係 成隊波圍住佢打 佢引曬對手再kick out個波去3分線 一係就硬爆埋入去 點夠勇士small ball陣容抽啊

走線又要話你知咩
反正呢個成積都入硬playoff

LBJ係聯盟第一人

因為佢可以一人帶隊，有超強球隊影響力

吾皇萬歲

最後吾皇咪又係東岸霸主

賭神500鋪你地都唔識睇
你睇第8咩戰績
輸多個月都未死啦

入到playoff就會話騎垃圾，累輸吾王

吾皇真係好撚on9

TT iman jr
根本就係垃圾
都夠膽畀長約

睇個勢今年甚至之後幾年BOS 係東岸都收得騎士皮，uncle drew同Horford就已經唔洗講，兩個後生仔tatum同jaylen brown愈打愈好，後備Rozier又勁（今日果場攞成31分)，而家仲要簽埋Monroe, 仲未計未復出既Hayward

相反騎士個個老將，今年防守真係差撚過pat屎，場場失分幾乎過百，輸親都十至廿分，今日主場仲要輸成三十分，睇到班波根本冇溝通，三分又mark唔到，鏟親入去都空哂咁制

上年it4隔離有smart bradley rozier呢啲防守工兵傍住
今年隔離得jr korver 守條毛
你睇下榮哥打得幾舒服 唔使出都贏 讓多隻hayward都東區第一
Brad stevens deserves coach of the year

不過東區真係好難講 速龍班粉腸一到playoffs變學界籃球
巫師又好似差咁啲
一個唔該又俾占皇橫掃

順帶一提 之前wade好似有講過自己更deserves sg starter 最後好似冇左件事
唔知jr做過啲乜仲有starter 黑底？

lbj同wade有冇做過愛？

Jeff green 勁唔勁?
見今季騎士成日出佢

占士近排既表現都好似仲係咁穩定(冇睇開騎 印象流)
但之前公開炸型話球隊唔補強D勁人俾佢 淨係呢點已經注定佢比唔上MJ
MJ96定97果季一開季成隊波都係跌跌撞撞 但佢冇怨老細唔補強 只係同班隊友傾下同埋自己以身作則俾足120%力 卒之果年照攞冠軍
MJ果年仲要係35歲 有興趣可以睇下呢篇文

如果個陣MEDIA COVERAGE都咁勁資訊咁發達 MJ一樣會有好多HATER 所有言論都一樣比人擺曬上黎嘈

咁巴打你就真係印象流喇
自Xmas 大戰之後，LBJ嘅狀態基本上係跌咗三級。
雖然唔知係心病定係咩事，但無可否認嘅係，球隊搞成咁，LBJ 都需要負上一定嘅責任。
而另一方面需要負上責任嘅係騎士嘅管理層，無論係當初處理Irving嘅問題，定係依家處理更衣室嘅問題，甚或乎Windhorst或者好多唔同記者都講過騎士嘅管理層依家根本同球員係零交流，咁試問佢哋又點會解決到問題？

雖然97-98年係MJ 冠軍路上最危險嘅一年，東決都差啲俾Miller收皮，但係Pippen 廢極都係一防常客，Rodman 屎極都係籃板狂人，Harper同Kukoc 都有返兩度散手，但你睇下今年騎士，除咗呢排傷咗果個同老果班之外，有邊個有穩定輸出嫁

MJ 同 LBJ 根本就係兩種格嘅球員嚟，記得之前都有好多媒體描述過MJ嘅領隊方式，邊個係場上唔努力（Either 訓練 or 比賽）搞到佢輸波，基本上都會比MJ屌鑊金，所以當時班記者都有講話公牛一輸波，更衣室仲靜過葬禮，因為無人敢出聲。LBJ 絕對唔係呢種人，而咁多年嚟心態最似MJ 果個都只係得一個Kobe，但當你發現Kobe 當年都鞭唔郁侯活果陣，你會發現好多嘢唔係就咁橫向比較就得

咁講啦 mj同foj都有份揀隊友 老實講 宜家騎睇牌面根本屈機 又rose it wade等人 打得好唔好係一回事 上年個教練都俾你逼走埋 仲想點樣？係唔係要組隊夢一俾佢？
Mj屌隊友屌到仆街我都知 但起碼佢會自己帶頭出盡力打 如果巴打你話連foj都愈打愈差既 咁你屌隊友都冇說服力啦
再講 講球隊氣氛果度 當年Mj pippen 同rodman都唔岩 私底下一句野都唔講 但球場上就合作無間 對比之下 ivring公開要求轉隊 就算唔係100%關foj事 我諗多多少少都關佢事掛？

成敗論英雄 我會咁睇
到你退休果陣冇咁多人會挖返你以前既野黎講

但你又有無諗過LBJ 跌Watt 都仲比佢其他啲球員打得好呢
又不如咁講啦，騎士睇落牌面屈機，只係東岸嚟睇，而實際上係咪真係屈機？至少防守嚟講上年到依家肯定唔係，而以綜合實力嚟講依家聯盟入面至少有三四隊牌面屈機過騎士，而東岸有一隊點睇都勁過騎士，咁牌面係咪真係屈機？
Rose 大傷之後場都無得出，又係LBJ問題？有無諗過係Lue問題？
IT復出打正選之後，騎士進攻由全聯盟頭二三名跌到落廿六七，自己狀態唔好又Usage高，咁係教練問題定LBJ問題多啲？
前年David Blatt走嘅主因一向都係話佢管唔好更衣室所以David Griffin 先炒佢，而對Blatt最不滿果個唔係LBJ，係Kevin Love。而依家Lue 之所以仲存在都係因為同球員嘅關係都係唔錯咋。
再者我一向覺得打真波唔同打機，打機你Group埋一班數值高就贏，但打真波就唔係咁講，Kobe 當年都F4，一樣都掙扎住入季後賽結果傷埋間接導致佢生涯結束，Kobe 都鞭隊友嫁，但問題係有時候唔係人人都受落，所以我想講嘅係人夾人，如果你隊波啲人有上進心嘅，咁當然無問題，但明顯騎士嘅人係上季甚至今季都係咁果陣，就知道根本唔係一朝一夕嘅事。
又再講，根據呢排傳嘅最新消息， Irving 公開要求轉隊係因為騎士管理層想將佢係一單 太陽Pacers騎士三角交易之中 Trade 走，而失敗咗之後Irving 收到風話騎士管理層想Trade佢就立即發哂脾氣，而Griffin都講過Irving 係2016年一奪冠已經萌生去意，因為佢想要FMVP，佢自己上First Take 解話果陣都講過走係唔關LBJ事。
而LBJ 又點處理呢？LBJ 當時係希望可以挽留Irving，同佢傾有咩問題修補關係，但係騎士管理層係一意孤行想Trade走佢，咁LBJ有咩計 ？

MJ 同LBJ 嘅唔同就係因為佢哋領隊嘅方式唔同，MJ嘅係「你哋跟住我打，有咩唔掂我上」然後堅決咁打哂成場波；但LBJ 果種係「你哋有機會自己打，你哋唔掂？係咪出現咗咩問題？應該做啲咩去解決？我係咪有問題？」然後就猶豫咁全場發夢，諗太多。
呢個係同佢哋嘅出身有關係，MJ之所以全心全意係場比賽度係因為佢一直都有好教練e.g. Dean Smith為佢Backup 等佢場上可以有無顧之憂； 但LBJ 由細到大都係靠自己，生涯路上根本無一個強勢嘅教練，變相好多時候都會Default咗要自己解決好多唔應該係球員解決嘅問題，其實可以話係唔同性格造就咗唔同嘅人。所以你唔會見到LBJ 屌隊友屌到飛起，就算嘈到最後佢都會軟化，但MJ就唔會。

最後都係果句，騎士狀態差，LBJ有一定責任，但如果你有睇波都知，其他球員嘅責任都好大，Lue 其實問題都好大，而如果你有留意消息嘅話，你就會知道呢一切亂局其實都係騎士管理層管理不當而生，咁你就會明白點解我話騎士管理層責任最大。

Lbj進攻上要自由發揮 比個強勢教練佢一定開大片
其實mike brown係幾岩lbj 淨係幫球隊執防守 可惜當年啲角色球員差過coming home之後既cavs

未必嘅，其實LBJ最大問題係同管理層嘅關係
David Griffin叫做同LBJ有傾有講，但就俾Dan 雞咗。Dan本身係個強勢老闆，咩都要插手，其實都令騎士管理層依家都得個樣

巴打無啦啦做咩 我

好大篇既分析

因為依家慣咗用出片mode覆人

大佬，唔係話刻意睇highlight講波，但你睇騎士班友個個防守隱形，掂行掂過咁款，吾皇一過左2018年好似食左屎黎，IT4無人幫佢執屎，jr繼續正選，drose已經無任何影響力。當你場場風流波打到去第8先認真我都話，再咁樣下年應該都星散重建。其實咁咪仲好，等lbj自生自滅好過啦，以後變返做隻山雞安分守己，等draft第二個lbj咪仲好。

Lbj一日未係playoffs俾人炒四蛋都唔會肯重建
上年都仲入到finals佢都仲會覺得有機champ

咁事實係irving係度個陣仲有個人可以分擔下
唔係佢既話 個年騎唔會有冠啦講真
而家trade埋irving換IT4 唔係話IT4唔勁 不過比起irving一個一線頭一個一線尾 你再幾勁身高始終係一大劣勢
仲要而家打落唔夾